得罪講句，用扑頭仔打上路既都係垃圾

班傻鳩俾我用飛刀妹撚狗咁撚

岸鳩仔有樣睇

下我用紙片人打爆你喇

客家人屌打你啦

斧頭雙胞胎吉你屎眼啦

咪又係俾我一套帶走